林鄭好衰 政府好蠢 官員低能 賀一誠幾好 一國兩制唔錯

「林鄭年年考第一，但係做嘢成個弱智咁！蠢！」
「係林鄭要面子先唔封關，最衰都係林鄭！」
「人地澳門賀一誠做得咁好，佢做香港特首就好！」
「其實一國兩制都唔錯，你睇下澳門幾做得嘢！」
「雖然澳門有廿三條，但只要乖乖地，阿爺都會俾糖你食嘅！」

以上呢啲講法，都係導向一個結論：相信一國兩制
中共最怕就係你地唔相信一國兩制，唔跟佢個遊戲規則。過去半年嘅抗爭令香港人對一國兩制嘅信任響起咗警號，中共成個計劃就係想利用今次疫症做維穩，借機化解過去半年嘅政治危機

港共政府遲遲都唔肯封關，好多人覺得係政府無能，官員個人能力不足，林鄭條臭閪鬥氣，有得封都唔封，將所有責任推到林鄭身上呢個係中共慣常做法，千錯萬錯都只係林鄭錯，同一國兩制無關，只要香港有明君就有好日子過
但事實係林鄭根本冇權封關，係中共唔俾佢封關。
點解冇權？因為香港冇主權。林鄭喺一國兩制下面對封關關乎邊界管理，仲要喺半年政治風波影響下，中共唔會俾完全嘅實權林鄭做決定 佢記招都有話係「做唔到」，唔係因為佢蠢，係因為佢真係冇權
咁點解支那啲省市封到？你估係個省長自己決定？咪又係習總批准咗可以封關
「千錯萬錯都係林鄭錯，唔關一國兩制事」

咁點解澳門防疫做得比較好？你估係個賀一誠個人能力高過林鄭？只不過係習總批准咗可以做多啲澳共同港共喺今次防疫完全係做緊Good cops Bad cops俾香港人睇：就算一國兩制、有廿三條，只要有個所謂明君，大家乖乖地，政府就會對人民好好
但事實就係林鄭定賀一誠都只係中共傀儡，無需向人民問責，隨時可以殘害百姓
「千錯萬錯都係政府錯，唔關一國兩制事」

林鄭經過半年，民心已經盡失，佢唔需要理會任何民意，佢可以做晒啲dirty job如果大家將民怨全部指向林鄭同港共，仲未認清有冇得決定封關係主權問題，香港人只會永遠喺一國兩制嘅騙局入面。將來換過另一個傀儡上任，大家民怨係咪會冇晒？義士嘅付出係咪就會白費？

大家記唔記得一四年嗌「我要真普選」？係因為我地唔信換個中共揀嘅特首就會變好
大家記唔記得六月初嗌「林鄭下台」開始俾人屌？係因為我地唔信換走林鄭就可以收貨
大家記唔記得點解呢場係時代「革命」？係因為我地要透過革命推翻整個制度
大家記唔記得點解台灣選舉要投蔡英文？係因為我地唔想台灣信錯一國兩制
大家記唔記得點解天琦主張香港獨立？係因為只有主權在民，香港人先可以當家作主

最後，我真係唔想大家再俾五毛帶風向，唔想大家淨係識屌林鄭，真正敵人係咩都唔知，唔想香港人再俾一國兩制呃多二十年，我地已經失去咗好多。成日話人地走得太前，大家可唔可以自己行快啲追返？見到民智倒退冇進步真係好辛苦

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

你話冇人帶風向我都唔信啦，大家醒下啦

樓主太清醒
根本會在意澳門果班友
一係就智障
一係就五毛
一係就抵做支港奴隸
好吹唔吹 吹奏澳門
真心On9

唔好再俾五毛帶風向好冇

林鄭唔係最大嘅敵人，問題在於我地冇主權冇權話事，林鄭都冇權呀

on撚9

根本無人講過 賀一誠做得好 = 一蟈兩制好

仲信一國兩制，離開咗嘅義士見到你地咁都死唔眼閉呀！

事實就係有好多淺黃潛而默化覺得澳門都唔係咁差

推

將封唔到關所有責任推俾林鄭，變相就係信一國兩制冇問題，係林鄭嘅問題

如果你真心覺得澳門做得好嘅，讚幾句that’s fine，但唔該你認清佢點解做得好，唔係因為一國兩制好，唔係因為聽話就有糖食，而純粹係中共嘅統戰手段

有時見到啲淺黃阿嬸日日屌林鄭，我係會覺得好無力，因為代表住佢地永遠都唔明香港個問題係邊

其實做得咁著跡, 唔明點解啲人睇唔出......

見到有人成日拎本基本法出嚟講仲好笑，話基本法承諾咗乜乜乜，大佬呀如果中共真係會守約，會跟基本法，就會有今日啦，你仲用返佢set嘅遊戲規則同佢講？

帶風向明顯, 拉

因為大家都仲停留喺屌林鄭，當個政府喺97無耐嗰陣仲有「高度自治」，唔敢面對背後嘅中共

証明一國兩制好適合澳門
更加証明但係唔適合香港

所以香港唯有獨立

或者再簡單啲講就係唔識睇政治問題，仲停留喺鬧下狗官、批評個人能力、情緒宣洩嘅階段

推呢個

林鄭只係跟劇本走
如果真係路透社收嘅風又中，3月換人走嘅話
𠵱個只係造個落台階佢

1. 林鄭好衰
2. 政府好蠢
3. 官員低能
4. 賀一誠幾好
5. 一國兩制唔錯

但中哂1-4都唔會得出5呢個結論

證明好多人仲有啲支那dna，覺得最好有個明君去管佢地，係地方官唔好組，但中央朝廷好好㗎

因為好多人唔肯面對一國兩制呢樣嘢本身就有問題

所以將所有問題推喺個人身上，而唔係制度問題

你見出面有幾多人係屌啲狗官無能，多過屌係咪中共唔俾封關

澳門唔同香港 人口少咁多 人均資源都高過香港 人地封關每日經濟損失都低香港幾倍

樓主標題誤導人, 完

最好就食晒所有民怨，再搵澳門做good model

咁樣一換人就咩事都冇，呢個就係中共嘅盤算

你覺得香港唔封關係因為經濟損失？

我驚依家唔封關嘅經濟損失仲大喎

香港獨立 唯一出路

冇誤導，呢啲風向最後嘅目標就係想證明一國兩制好，你明姐，有好多人係開始有呢種感覺

起碼我見到一般人嘅思考層面淨係停留於屌林鄭無能，而唔係講封關其實係一國兩制嘅問題

推上熱門 以正視聽

澳門靠賭生存,幫大陸官員洗黑錢,本地人同中央無直接利益衝突,因此可以共存

而香港係金融中心,大陸要泵水上去就必然要犧牲本地人利益
具體表現就係天價起大白象工程,大陸熱錢湧入樓市炒樓,國企進駐排擠本地企業,借用香港交易所做白手套比大陸公司融資,甚至小至水貨客搶奶粉搶疫苗、大陸人扮香港人整臭香港個朵等等

無論你搵邊個做特首都一定要揀邊企,揀維護本地人利益定中央政府利益,而當香港對中央重要性越大,中央就會越驚失去香港
所以必然會施壓以防止香港政府脱離自己控制,因此就一定會逼政府推中港融合,去揸香港人春袋

如果揀中央聽黨話就係又一個689777誕生,而揀香港本土利益嘅下場就係曾蔭權

無論係搵薯片定老鼠曾黎做都一樣,中央叫推逃犯條例推23條,佢都唔會拒絕,最多就斬件上市

只要香港人一直都冇辦法保護到特首唔成為另一個曾蔭權,咁永遠都只會得到689777

唔會成就到另一個曾蔭權啦，已經返唔到以前啦，唔會再俾你慢慢懷柔，佢要利用香港cap水嘅，對香港嘅入侵一定會大

lm

林鄭醒撚過我地啦，邊會封關都唔識，係佢冇權

誇張啲講，佢連奶共都唔係，因為佢自己就已經係中共

睇唔過眼啲風向

淋奠唔係最錯
最錯既係一國兩制
香港獨立

Push

幾時肯面對個問題係個制度呀！唔係林鄭呀！

樓主 pin #7 D人會清楚D

你係咪太過敏感 好比唔比 拎個冇地位冇人才既地方同香港比 香港唔發展等澳門20年都唔會變到香港咁啦

五毛打飛機

林鄭係柒係衰，但問題嘅根源唔係佢呀屌

遲啲返黎bin黃屍

你睇咗內文未？我冇話要將香港同澳門比

認同樓主,
成班戇鳩仔係度講賀一誠

利申: 2個鐘前, 係WHATSAPP 屌柒D FD, 屌鳩佢地講賀一誠幾好

林奠廢? 林奠醒撚過你班戇鳩仔, 唔比口罩你地, 個個掛住搶口罩, 連五大訴求係乜都唔知。
依家五大訴求變撚左醫護五大訴求
之前D 義士呢? 變撚哂CONDOM 呀, 日日都比人清算緊

拉

唔好再怨點解唔封關啦
自己諗下係咩阻止緊封關
唔係林鄭嘅脾氣呀
係支共要統戰香港人
係一國兩制呀！係呢個冇主權嘅香港呀！

pish

唔好當連登就係現實民意
睇多啲新聞行多啲超市聽多啲三姑六婆點睇
根本無任何人提過一國兩制好
大家警覺就ok唔洗咁樣打稻草人嘅

正解

過份敏感 讚兩下佢既政策好 唔會死

push

推到開po嗰幾個出嚟回應

冇人提一國兩制好，咁有冇人反對一國兩制？
啲三姑六婆屌中共大力啲定林鄭大力啲？
當然依家啲人未去到讚一國兩制咁過份，但我擔心大家以後都唔會醒，唔會敢去面對一國兩制呀

重點係如果有人覺得林鄭落台就無事就大撚鑊
最少要雙普選，如果唔係林鄭死咗香港都一樣死
03沙士廿三條比佢用自由行平咗民憤陰咗鑊
今次中共都會嘗試用疫症解決政治問題

戇鳩鳩, 自己睇下澳門咩情況, 已經全面監控 你唔去讚下習大大施政好?
政治不正確
到依家都唔撚明, 操控澳門/ 香港既人係唔係特首, 係中共呀,

如果你真心覺得澳門做得好嘅，讚幾句that’s fine，但唔該你認清佢點解做得好，唔係因為一國兩制好，唔係因為聽話就有糖食，而純粹係中共嘅統戰手段。

支那又想令港豬認為無普選都可以有優秀管治

只可以話我對香港人民智信心唔夠大，我先會驚大家再將民怨放落林鄭會俾佢落台一嘢化解

林奠如果係醒既， 立即封關塞住你班人把口啦
林奠呢鋪做得愈柒，抗爭先愈邁進一大步啊
佢今鋪做得咁柒連黃藍都得失埋， 醫護開始罷工， 你諗下如果佢真係醒識做既， 藍俾佢收買左，分分鐘淺黃都讚佢果斷， 咁樣場運動先收皮啊

依家佢做到咁撚樣全城都民怨咁都醒？ 呢次肺炎正好係一個機會將所有矛頭指去呢個垃圾政府， 然後同人講我地需要一個代表到民意， 為自己市民負責既政府

因為澳門狗一心想取代香港做過新國際金融中心
依家班仆街仲唔出盡力
屌佢賭場都玩關閉

賀狗關閉賭場其實就係幫支共控制自由經濟體系, 成班連登仔仲俾人帶風向吹奏賀狗

堆

可能佢都想封關幫自己消民怨，好明顯係支共要佢唔封關，放病毒止暴制亂/醫療分流/俾逃生出口支那人，再食埋啲民怨，一舉多得

你柒佢都未柒啦,
佢依家係咪就係塞住你把口呀? 你覺得佢柒, 咪就講緊佢個人, ,唔係制度囉,
病疫係公共事故, 並唔係政治事件,
佢下台係咪就解決咗呀? 你仲都未明依家社會個風氣仲有冇人講五大訴求?

有冇人話要真普選? 全部人討論去邊度搶口罩咋, 講緊林奠有幾廢咋, 有冇講制度呀? ON99 仲未醒

樓主我幫你頂住先，呢度成地都係5毛子好恐怖

其實一國兩制係西方文明世界係得

講真如果佢做所有政治判斷係可以自己全盤決定嘅，要維穩容咩易，俾下糖港豬都收貨啦，好明顯佢係要處理埋支共嗰邊嘅張力

支共：
一邊唱黑臉 一邊唱白臉
做法完全相反

比較下2邊會出咩效果

你確定？有咩例子？最後嗰個地方唔會反抗唔會走向獨立？

以正視聽

連登五毛硬係想吹奏支那人

幾時吹奏習大大姐

唔反了

吹奏賀10%一係弱智一係五毛

個問題喺個制度，唔係林鄭

咪撚on9信中共

對準中共唔係林鄭

醒少少啦打撚左大半年都未醒

柒婆只係傀儡

唔獨立
你點同人講香港同中国唔同, 外國都唔會so 你
一出事
連埋你香港人一齊拒諸門外

之前睇啲人吹奏武漢人幾勁幾勇武、香港人幾廢
仲手足手足咁叫，睇撚到我呢

一國兩制？777又要請示中央ge？似地方官員多d喎

我寧願佢認自己係，唔好俾啲幻想黃絲

冇人信呀！痴埋中共冇好結果！

香港獨立先有權封關

過份擔心左啲囉
我覺得到左而加咁啲局勢 點做都唔會有人再信一國兩制
吹奏撚好煩係事實嘅

屌！ 吹奏賀一誠做乜鳩，咪又講啲濕鳩原因唔肯封關。
兩個特首都弱智，封關講緊唔畀非本地居民經由鄰國入境，本地居民曾經去過鄰國要隔離14日
佢老尾兩個弱智曲到出入口貨物都會封撚埋咁
真係無藥醫

classic logic gap example. 好多人會將賀一誠做得好，澳門情況幾好，就當埋一國兩制好。（睇下澳門幾好，一國兩制又點姐，根本無問題）

依家個玩法你都唔識？ 咁大個民怨你都唔識利用淨係識口叫五大訴求有咩用？
之前抗爭已經差唔多到樽頸，大家都好似冇乜其他辦法咁，今次肺炎加政府既不作為正正係一個大好機會，一個肺炎已經促進左醫護工會同罷工， 你諗下之前搞左幾耐有冇起息。

依家全世界都屌柒林奠， 你同個藍絲呀伯都唔會講唔關林奠事，係中共問題姐， 呀伯彩你都有味啦。

宣傳方向應該係政府垃圾完全唔理市民， 我地需要一個自己選出黎為香港人負責既政府，咁先係可以拉攏到最多既人， 又達到推普選既目的。

中共暗地操控香港， 你擺明車馬咁屌唔會有著數，佢為左中共利益放棄香港人， 你就要用最簡單方法拉攏埋被中共放棄果d 香港人，藍絲最講自己個人利益，你同佢講咩中共操控哂氣啦

藍shit 係假既
中華膠 係假既
小粉紅 係假既
五毛都係假既

然後樓主會比五毛屌

無人咁諗

唔會有人再信一國兩制
但又話要五大訴求就夠，唔要港獨，logic?

港豬記住如果唔係支那仲要做戲比台灣統派睇，
香港澳門晨早一國一制左。

好多人今次疫症淨係睇到林鄭無能，睇唔到一國兩制嘅失敗
咁你支唔支持一國兩制？
唔支持嘅話，咁你支唔支持港獨？

咁好多原因嘅，呢個係其中一個，本身佢都要靠一國兩制個名拎經濟著數

有人講過一國兩制唔錯咩?
只係賀一城識做正常野，而林奠已經痴左線
香港人係慨嘆點解一個正常人都冇

其實更好反證明一國兩制嘅問題，只要主權唔係在民，除時話事𠴱個就係淋病。

五大訴求checkpoint黎嘅姐 冇理由一次跳到去港獨架嘛

推
仲話澳門做得好個d on9 黎，擺到明係劇本
你話你只係想恥笑林奠，但好多傻hi 睇完就潛移默化覺得澳門好，冇自由都冇問題
專心屌林奠咪算lor, 拉澳門黎比托7 咩，佢日日派1萬都唔關你事ga la

澳門關我撚事
咁大個仔都冇去過

根本無 , 你憑咩話淺黃咁樣覺得 ? 你就真係好撚可疑啦

香港獨立唯一出路

你個checkpoint要成真嘅前題係信任中共守約、信任一國兩制
但本身呢二十年已經證明咗中共信唔過，你唔會覺得好矛盾？

下，我見到好多人讚澳門做得好，係林鄭廢先做唔好喎
潛而默化地覺得澳門唔太差已經出現咗
唔同你講澳門，本身封關呢單嘢個個針對林鄭，冇人講制度已經好有問題

冇人主動講一國兩制唔錯
但賀一城識做正常野，林鄭做唔到嘢
啲人就會覺得係管治者人嘅問題，唔係制度問題
起碼我見唔到有人點出封唔到關係因為主權問題，大多只係屌林鄭

有腦少少都會一笑置之

其實咁樣瘋狂打稻草人有咩意思

咁啲人淨屌林鄭無能 唔屌一國兩制
咁樣我屌佢又算唔算打稻草人

又唔見學台灣

其實應該係要同中共談判而非港共

因為台灣有主權，香港冇
呢個就係分別，林鄭係冇能力學台灣

所以要爭取

咪撚再吹奏賀一誠啦 咪又係共產黨走狗 係咪傻撚咗呀

林鄭無能又唔屌得？
你明唔明， 你冇實際顯示到中共唔俾林鄭封關（雖然大家都估好大機會係）， 而你把口大大聲話制度問題中共唔俾封， 人地一句話中共完全冇干預你就收左皮啦， 林奠拎自己個人頭出黎擋話唔關中共事你咪企係度囉

借力打力識唔識，屌柒特首然後同人講因為人民冇得選，然後政府完全唔需要同人民負責， 我地需要一個為民意負責既政府，需要普選。

唔係下下拉埋去中共到就係上策嫁， 人地暗地做， 唔通你同所有人講好明顯係中共唔俾封關，唔關林鄭事？

[拋磚]與其約好幾時行動,不如約好幾時睇TG / 連登

有幾多人係識好似你咁諗借力打力
更多人係淨係睇到表面，就真係個地方官做錯就淨係屌個地方官，永遠都都睇唔明個問題係制度，思想水平咪永遠停留

香港獨立

所以一國兩制適合澳門，唔啱香港囉

真 只有兩國 才有兩制

只係人地反應好 邊有人認同佢一國兩制好

On9
一單還一單
不如你講地中海中坑有能力過短髮中女？

凡事兩極化實有謬論出到嚟
澳門做正常嘢
香港慢幾怕
將兩者比較下
唔等於要照單全收澳門所有嘢

其實就算係唐朝獨裁政權一樣可以好
關鍵係政權有冇平衡好唔同人嘅利益同意見
今日政府嘅問題係唔理民意 一意孤行
只考慮中共利益

依家林鄭直程同中共融為一體啦，都冇話考唔考慮

推呢個
澳門舔共舔到底左好多年
早就收編共產黨架啦
佢就係想踩香港抬澳門

呢次政治任務係有組織有預謀
唔係蠢唔係唔做野唔係失誤唔係港豬離地

蔡英文仲好

其實澳門一樣冇封關
坦白講，香港人係甘心食一國兩制，佢地只想有個好特首，獨立佢地唔會同意
所以香港已死就緊係

港共想殺人

1-4同5有咩直接同間接關係？

推推推

澳門狗官唔使吹奏

冇，但中共吹呢個論調，就令民怨集中喺管治者個人問題上，而忽略制度問題，變相幫一國兩制維穩

講到香港唔是一國兩制咁
香港係繁榮加一國兩制既示範點黎(理論上)
澳門拍馬都追唔上啦

你唔咁講我直頭唔記得賀一誠係澳門特首

唔係賀一誠做得好 只係777太戇鳩
唔好混淆視聽

讚賀一誠做得好 = 認同一蟈兩制好 ?
你明未呀 ? 屌你 on99

即係 伊朗射錯左客機, 佢第 2 日已經認錯
之後我讚 伊朗肯認錯 , 好過淋鄭唔認錯

根據你既 LOGIC
咁我就係 認同伊朗 依個邪惡軸心國家 ? 認同佢地既恐怖主義 ?

咪撚吹奏澳門
連默站都驚
打個風冚城鏟
賀一誠只不過係做基本野
求其搵個連登仔都識

從來都唔覺得澳門好
你試下叫澳門人屌中共？
屌得出聲既我就話澳門好喇

澳門無戰略價值，放手俾你攪！

P牌推唔郁

係你偷換概念喎

「恐怖主義」同「認錯」呢兩個概念本身無關

「一國兩制」同「封唔封到關/抗疫做得好唔好」係有因果關係

我對住藍絲阿伯我都肯定係講林奠垃圾, 唔講制度,
但係連登呢? 你當連登仔係藍絲咁處理? 但連登仔成班係度吹奏賀一誠, 話林奠垃圾, 就係戇鳩
連自己既方向都未搞清楚, 就覺得自己好醒
你自己REVIEW 下, 最近十日, 未來十日既連登熱門, 全撚部都係口罩, 之類, 仲有幾多個POST 係講革命?
唔想講場運動收皮都唔得啦

要警醒

香港獨立
唯一出路

因為你唔撚明, 澳門/ 香港 , 個話事人係中共, 唔係賀一誠同林奠
你不如讚習大大做得好啦,

你露撚哂底啦 你根本就係一毛嚟

一蟈兩制 同 防疫做得好唔好 有關 ?
係呀 台灣 做得咁好, 又係咪 一蟈兩制呀 ?

你見有人吹奏澳門 台灣咁正反而咁少人吹奏就知

董曾梁鄭咪就係一國兩制下嘅產品

明明係你自己 一廂情願 覺得
讚賀10% = 認同一蟈兩制

咁點解 踩777 唔等於 反否定一蟈兩制呀 ?
香港依家唔係一蟈兩制緊咩 ?
你用下你個腦先啦

根本 讚賀10% 就唔等於 認同一蟈兩制
讚賀10% 係擺明 要嚟分化藍屍同777 政府既手段嚟

無何否認有一班人屌林奠, 吹奏賀一誠, 係模糊咗一國兩制既仆街
你覺得2者無關係, 證明你頭醒清晰, 但有班戇鳩講得依家防疫做得唔好, 係因為林奠唔好, 並唔係一國2制唔好。
唔該你用你清晰既頭腦去諗下。繼續吹賀一誠有咩好處

連藍屍 都唔會講
「哇 澳門賀10% 穩定到口罩分配呀, 一蟈兩制真係好呀」

連藍屍都知香港都係一蟈兩制啦 , 點會因為咁而走去認同一蟈兩制呀 ?

up

讚賀10% 係擺明 要嚟分化藍屍同777 政府既手段呀
明唔明呀 ?

藍屍只要同 777 割蓆 , 保皇狗區議就有望全面失敗
明唔明呀 ?

D 人會覺得一國2制好 (因為澳門好), 只係林奠唔好, 所以換人就解決咗
呢個係中共最希望既結局
而呢個結局有你班打手幫佢吹奏緊

立選 *

只要有邏輯嘅人都知呢個係滑坡謬論

係你唔撚明,
你對住藍絲, 講藍絲話, 無問題
但你自己睇連登POST, 連登係咪藍絲呀? 成班戇鳩仔係度吹捧賀一誠
你自己GET 下樓主講乜先, 追下POST, 樓主講得好清楚

你都痴撚線
笑撚死人咩

藍屍本身就認同左一蟈兩制 , 甚至一蟈一制
黃絲本身就否定左一蟈兩制 同 一蟈一制

都唔知你地做乜柒就真
駁唔到又開始老屈人地係打手 無撚得救架啦你

你真係智障架喎

大把藍屍 mon 連登 post 啦

你同樓豬條on9
根本低估 黃絲過去 8 個月以嚟既堅定

弱智先會以為 澳門做得好 = 過去 8 個月既仇就會消散

夾硬老屈

黃絲會因為見到澳門做得好
所以 過去 8 個月就無事發生 , 係淋病搞出嚟

on9 架你 ?

戇鳩鳩
講正確野 = 比黃絲睇
講弱智野= 比藍屍MON PO 睇
即係講乜鳩都無問題, 你既智力高人一等

我就睇死你係打手

人手置頂

原來你唔知咩叫帶風 高估咗你智商添

P.S 全部黃絲否定咗1國2制? 你SURE ?
你唔係打手就係戇鳩鳩囉

講緊因為一國兩制咁撚廢先防疫做得唔好呀弱智

推，上面條友閱讀理解有問題？

屌 原來佢係敗走波台個挫敗狗嚟

誠B

賀一誠好唔好同真普選無衝突wor
你咁鐘意一誠咪爭取普選投佢出黎

推推推

同意

True

香港獨立 唯一出路！！

呢個真心要推

2020年仲用依招,轉移視線
就係一國兩制,香港人先要經歷上半年既運動,付出無數血漢
今次又要送我地一個WARS,想香港人死.不了

但賀一誠都唔封關喎。要吹奏？

大大力推！！！

我身邊啲朋友好多都當賀一誠神咁拜，我就知道佢之後一定會推啲奶共法案，香港人唔好吹奏澳門，你們做嘅嘢係啱架

你講嘢同我發表嘅有乜關連

想話你知
林鄭同賀一誠都係聽令於中央
並唔係林奠慢，係中共落order

2014年個個舉雜總夠嘔心

根本就係中共特登搞出黎

非常同意
最近仲有好多人話林鄭係咪精神病之類

我好反感
一來我認同樓主good cop, bad cop論
二來病乜柒
冇人性甘做共狗仲要做到最盡就係
用「病」同佢甩身？

只證明倒一國兩制係等如倒退到人治，證明倒只要佢唔鍾意可以用人命關天的事黎玩野。根本無證明係「好」。
賀一誠做左一個正常市長會做的、合乎常識的決定，同好唔好無關係。唔通坐巴士架車無炒，個司機就係聖人？

Push ah push

唔係政府無能

只不過係一國兩制嘅現實

香港獨立

唯一出路

係連登根本唔使呢啲澄清post
好多人大家心知肚明
咁多條人命 咁多手足犧牲
唔通仲on99咁

完全正確
吹奏澳狗政府嗰班一係冇腦一係五毛維穩撚

撒中囯人